tg谷 吹水谷收人

發夢好down?岩岩失戀？
歡迎分享（最中意有故事既人）
返工返學悶嘅可以入嚟
咩都講得最緊要肯講野
日日有聚 最基本有飯聚，酒聚同k聚
有dc 有女陪你打lol
咁正仲唔快啲入黎

推

唔可以俾佢停，10點一齊嗌新口號

冇女屌就收皮啦

屌你老母 鬼po

推呀

收人

幾日都單tick係咩玩法

Sorry 太多pm 睇唔到沉左個啲